美國航空暫停香港至洛杉磯、達拉斯航班

日本快啦
攬炒港豬

美帝開波了

香港出大鑊了，

美國又預知爆發內幕消息

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

推

肯定比我地收料早。

美國幾時香港撤僑

所羅門巴 救命啊

會唔會又變疫埠

林奠政府幾時先收皮
香港全面封關啊屌

我要日本停呀唔該

準備封香港了
歐洲澳洲加拿大日韓會跟機

一講係美國撤僑就香港仆硬街
依家可能係預告

Push

18區淪陷

下星期去大阪 返黎抖幾日再去LA 而家可以係屋企抖了

等睇UA都停飛香港